調景嶺健明2號梁里告急

梁里上屆贏好多票，今朝目測勁多廢老廢中。
大家快d 出黎投啦

推

1

2

3

p牌推

投投投

啱啱去都有後生

已投!!

拿了很多張民建聯宣傳單張
全部垃圾桶見!!

push

佢無可能會輸

咁多年都係佢 邊有咁易輸